老婆啊 唔好嬲我啦好無啊 我真係好愛你㗎

我唔想同你分開啊我一直以嚟都好想全世界都知道你係我㗎...
我唔想同你分開啊 我知我有時講嘅嘢真係好難聽好唔合理 但我真係好愛你㗎...
我真係好愛你啊你平時叫我唔好喊 我無喊 我咪改囉...
我淨係唔想無咗你咋... 點解要分開啊......
我寧願死我都唔想無咗你啊...

點解你要同我講分開啊...
一齊咗年幾喇... 點解要就嚟結婚你先咁講啊？
我個心真係好痛啊......
求下你啦唔好分開得唔得啊...
我唔想無咗你啊... 俾我照顧你啦好無啊？
唔好唔好啦... 唔好唔要我得唔得啊.... 我想同你生存落去啊！！

我知我有時講嘢真係好難聽啊...我改啊我咩都肯改啊..
我淨係唔想無咗你咋.... 我唔想分開啊...
由我戴隻戒子嗰日開始我就無諗過同你分開...
我依家要話畀全世界人聽我真係好愛你啊
我唔想無咗你啊.....
求下你啦 你同我唔係唔夾啊... 而係大家脾氣臭...
咪大家忍下囉...一直以嚟我知自己做咗好多嘢啊....
你返嚟我身邊啦好無啊？我無咗你真係唔知可以做啲咩啊.....
我知我無用...
男人喊咩啊... 我唔想㗎...
我心好痛啊你知唔知啊.......

我同你去過好多地方 我之前應承過你要送一份禮物畀你我一直都無做到...
求下你啦俾我做埋依件事得唔得啊？？？
我送埋依件禮物畀你先分開好無啊？？？？
我唔想無咗你啊... 老婆啊仲有半年我哋就可以結婚喇...
點解依家先要分手？我個心真係好痛啊..........

我唔知仲可以挨幾耐啊我一直都好珍惜你....
每一次你唔開心我就攬住你... 我依家好想你攬住我啊...
老婆啊...我求下你返嚟我身邊好無啊？唔好再嬲我啦
我真係知錯喇...
我依家淨係想聽到你把聲我想你打畀我啊...
打畀我啦好無啊好掛住你啊....
真係好掛住你啊.....
我知我咩都無為你做過 我無用啊
去旅行幾時去都得啊.... 我咩都唔要啊...
我淨係想你唔好同我分開咋 唔想無咗你啊...
求下你啦好無唔好同我分開啦...
我個心好似俾人刀割咁好痛啊....

老婆啊... 畀次機會我啊........
畀我照顧你一生一世好唔好啊...
我唔會再講難聽嘅嘢㗎喇... 求下你啦............
畀次機會我啦畀我做你心目中嘅男人得唔得？
你喺我心目中嚟講好重要... 我真係好愛你㗎......

因咩事先?

感 建 分

你平時要我喺街大聲咁同你講我愛你... 我唔係唔講啊
我唔係怕醜啊.... 而係我想知道我就算我講咗你係咪以後都唔會離開我啊
我唔知要點樣𠱁你
你要我喺街跳舞你睇只係我想跳畀你一個人睇咋！！
我愛你唔係講出聲㗎... 係擺個心入面㗎.........
一直以嚟我都對你好信任
我成日問你點解你唔打畀我點解唔搵我點解咁耐先搵我
唔係我唔信你去搵第2個而係我太著緊你我唔想失去你啊你明唔明啊？？？

又扮share ac

2012年10月13號開始... 我愛你愛到依家... 8年喇...
我去邊度都帶埋你去...
你去邊我跟到去邊.... 以後我都想啊我唔想分開啊
老婆啊... 我好掛住你啊
打畀我得唔得啊
比次機會我啊.........
我等你啊老婆... 我愛你一生一世...........

我有時講嘢真係好難聽...我改啊我咩都肯改啊..

打字咁快

分你老母啊支那仔

女人決定左走就好絕情

你離開你係因為你講d野難聽/脾氣唔好？

認到你啦 #431

想睇返段片

欠段片

樓主好淫 好似係

其實我已經叫咗你老婆唔好沉船sorry
我都唔想

我係佢老公 個衰婆成日去成人台自貼

好熟

唔好唔好啦...

幫下手...

ok

我唔會再講難聽嘅嘢㗎喇

係咗你脾氣臭激走左個老婆咋

你喜啦

你真係打得少

已經見到啲眼淚

笑死。。。

起底

唔好起

唱埋歌屌你老母

光仔

樓主癡線佬 人地點會唔走

起底 上一頁

愛你⋯⋯深⋯⋯深愛你

起底 留言 上一頁

女人變/死左心 十架馬車都拉唔返
利申 同你一樣

邊度copy

心底話